打完個十號波就吹走晒d蚊

打風之前都仲見新聞有報登革熱感染個案
係咪打完個風就吹走晒d白紋伊蚊